提提大家對上一次猁疤大戰賽果。

一定有人會話巴塞唔係full team，但利記亦都冇AB, VVD, 法老王

有無阿巴大戰睇????

留意到前利球員都入一球

垃圾友誼賽都可以攞出黎打飛機？ 死猁狗真係

N_Bendtner

樓主賤種獌黎 日日燈利

連n賓都變咗死究狗

有冇當年巴個陣容睇

唔係猁狗咪唔係猁狗囉
使唔使屈過黎做曼狗

乜撚野on9 logic來
冇未來人=唔齊腳？

=蓋青=利

唔見巴狗贏到友誼賽

我地曼狗無樓主咁高汁

未成熟嘅陣都夠炒巴狗，反而巴狗冇進步

你同樓主同級

佢要搵架車先炒到人, 你求其放支針就得
好明顯唔同級數啦下話

提提大家 現役有兩個前利球員

我不嬲撐究極利物浦

我買針唔平過買車

下場我地阿積土收你皮！
利申：50年阿積土球迷

...熱刺入決...ching咪柒...

小花是無敵
等睇扭到VVD仆晒街啦, 傻閪

幾時 nben 都比人屈埋做利狗
利申 五十年利狗

你都幾無腦下

賤種疤友誼賽都贏唔到

咁又點

兩回合計4:3

55555

咪能推啦

好

系

下場反杯

Okay

ben sir 屈到

ben sir bug嚟

oh no...